支那要輸了 , 我附近啲「淘寶自取點」執左9成

葵涌撚
上年開左好多間「淘寶自取點」, 但武肺一開始執下執下得番一兩間

但順豐站依然排長龍

咁撚貴

垃圾4px 不了

成日私自爆開d口罩檢查，成盒罩污糟左唔用得

好多都係本地寄(((多咗人網上購物

唔敢寄口罩
之前特登由將軍澳去天水圍
就係為咗攞四盒口罩
阿媽驚我俾人打劫陪我去